面對現實，送中已經水尾，係咪應該搵新方向。

好似推倒每日150。解決左呢個房屋醫療會好大幫助。

拒絕袋住先
拒絕其他訴求
一件野都爭取唔到
支共只會當我地狗咁養

要求多50年不變

獨立調查委員會啊
唔好講咩林鄭下台我要真普選重啟831，一黎太遠二黎口號太空泛，離落到實處仲有好遠距離
今鋪一定要成立獨立調查委員會清算左班狗先，否則以後唔洗玩